Maar ik denk, mijn liefste, je zei dat je het had. "
"Ja papa, dat staat op onze tweede pagina.
We hebben het gekopieerd van de Elegante extracten.
Het was Garrick's, weet je. '
"Ja, heel waar .-- Ik wou dat ik er meer van kon onthouden.
